\begin{titlepage}

%\begin{flushright}
%\begin{Large}
%\textbf{Приложение 1}
%\end{Large}
%\end{flushright}

\begin{center}
\footnotesize
\textbf{Министерство образования и науки Российской Федерации}\\
\textbf{Федеральное государственное бюджетное образовательное учреждение}\\
\textbf{высшего профессионального образования}\\
\textbf{``Московский государственный технический университет имени Н.Э. Баумана''}\\
\textbf{(МГТУ им. Н.Э.Баумана)}\\

%\begin{wrapfigure}{l}{0.2\textwidth}

%  \vspace{-20pt}
%  
%    \includegraphics[width=0.1\textwidth]{logo.png}
%  \end{center}
%  \vspace{-50pt}
%\end{wrapfigure}


% \hspace{-70pt}\textbf{\textit{«Московский Государственный Технический Университет \\
%  \hspace*{100pt} имени Н.Э. Баумана»}}\\
%  \vspace{-20pt}
%\begin{center}
%\hspace*{70pt}\textbf{\textit{(МГТУ им Н.Э. Баумана)}}
\normalsize
\end{center}


\vspace{4pt}
\hrule
\vspace{14pt}
\large
Факультет «Информатика и системы управления»


Кафедра «Компьютерные системы и сети»	
\normalsize





\vspace{24pt}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%%
%%% Автор(ы)
%%%

	
\begin{center}

\begin{Large}
\textbf{РАСЧЁТНО-ПОЯСНИТЕЛЬНАЯ ЗАПИСКА} \\
К ВЫПУСКНОЙ КВАЛИФИКАЦИОННОЙ РАБОТЕ \\
НА ТЕМУ:\\
\end{Large}

МОДИФИЦИРОВАННЫЙ МЕТРИЧЕСКИЙ АЛГОРИТМ КЛАССИФИКАЦИИ ПОСЛЕДОВАТЕЛЬНОСТЕЙ \\
%	К курсовой работе\\	
	
%	\textbf{{ \guillemotleft Книждые издания \guillemotright }}\\
%	 \guillemotleft Базы данных  \guillemotright
	
	
Листов \pageref{LastPage}
\end{center}



\vfill

\begin{center}
\begin{tabular}{p{0.5\textwidth}p{0.25\textwidth} p{0.25\textwidth}}
Студент гр. ИУ6-47М & \makebox[0.23\textwidth]{\hrulefill} & А.Г. Васнецов \\ [-5px] 

\space & \footnotesize (Подпись, дата) & \footnotesize (И.О.Фамилия) \\

\space & \space & \space \\

Руководитель ВКР & \makebox[0.23\textwidth]{\hrulefill} & Р.С. Самарев\\ [-5px]  

\space & \footnotesize (Подпись, дата) & \footnotesize (И.О.Фамилия) \\ 

\space & \space & \space \\

Консультант & \makebox[0.23\textwidth]{\hrulefill} & \makebox[0.2\textwidth]{\hrulefill} \\ [-5px]  

\space & \footnotesize (Подпись, дата) & \footnotesize (И.О.Фамилия) \\ 

\space & \space & \space \\

Консультант & \makebox[0.23\textwidth]{\hrulefill} & \makebox[0.2\textwidth]{\hrulefill} \\ [-5px]  

\space & \footnotesize (Подпись, дата) & \footnotesize (И.О.Фамилия) \\ 

\space & \space & \space \\

Нормоконтролер & \makebox[0.23\textwidth]{\hrulefill} & \makebox[0.2\textwidth]{\hrulefill}\\ [-5px]  

\space & \footnotesize (Подпись, дата) & \footnotesize (И.О.Фамилия) \\ 

\end{tabular} 
\end{center}


\vfill
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%%
%%% Дата
%%%

	\begin{center} %% ПО ЦЕНТРУ
		\bfseries
		Москва, 2017
	\end{center}
	
\end{titlepage} 

